假設收市前 買/沽期指，第日開市跳空被斬倉...

假設收市前 買/沽期指，第日開市跳空被斬倉

For example: 10萬按金，買張大期， 每點50蚊
如果第日開市跌超過3000點，即被斬倉，扣埋保證金仲要輸突約1000點

請問呢個時候有無得走數唔還錢

你估下

你話呢？

實有嘅 去ifc排隊就ok

緊係得啦 每間行限走一次
我第一桶金都係咁搵返嚟

Rap

我無炒過大期
純粹9up問下

如果真係唔還錢，會點

真心問 有無人可以答下我

無
無人好似你咁無賴

斬倉唔補都諗得出,
你都巴閉

認真答你
你真係走數 睇你走幾多
基本上十萬八萬你都唔還佢吹你唔漲
但預左每個月係咁比人煩
如果shortfall條數多到佢計完覺得出信告你都值就會做

會俾人追收+出律師信
不過而家有夜期。應該夜晚就俾人斬左

老破

唔該晒大家
咁睇黎牛熊都有佢既好處
雖然預左比人食價同追殺牛/熊 但發行商會承擔晒所有跳空的風險
起碼唔會跳空斬倉嘔突咁輸